旺角 油麻地成班狗做咩

大約五十隻狗封彌敦道開電筒照街搵嘢

係咪開過鎗搵彈頭?

相關新聞：油麻地敗退 警朝天轟兩槍

認真，點解要搵粒實彈頭

仲搵緊?